突發！連尼住律師信email流出

又係你隻紅登打手
食屎啦好撚煩啊你

我綠燈阿屌你老母

ho ball

你煩唔撚煩呀？

死返去高登啦

做咩姐你

冒充律師犯唔犯法

第159章 《法律執業者條例》 第46條 冒充律師等的罰則

(過去版本於19970630).
(過去版本於19970701).
(1) 任何不合資格人士故意冒充律師，或採用或使用任何名字、名銜、加稱或說明以默示他是合資格或獲法律承認為合資格以律師身分行事者，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處罰款$500000。 (由1989年第46號第11條修訂；由1994年第60號第33及35條修訂) [比照 1957 c. 27 s. 19 U.K.]
(2) 任何人─

(a) 並非是一名律師、大律師或外地律師的僱員，而故意冒充是上述僱員，或採用或使用任何名銜、加稱或說明以默示他是上述僱員者；
(b) 沒有獲得一名律師、大律師、外地律師或實習律師的授權而宣稱是獲有關授權行事者，
即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處罰款$500000。 (由1994年第60號第35條增補。由1998年第23號第2條修訂)

好撚有趣？

呢下真係可以搵得律師
冒認他人
冒認律師
誹謗

你仲要拎住ip上人地區
點會有咁聰明嘅人
佢查你都唔洗幾秒就知ip位置
出信去電訊商索取你個人資料再提堂其實又唔耐

上網唔係咩都亂講得

好驚 即刻去左銀行禁曬所有錢搬屋

召喚報警jj

連畜唔好報警拉我阿屌你老母

俾錢去跟胡師傅啦
健身健心

ban左個傻仔佢啦，無人會反對

Ban啦賓周馬 垃圾會然

我屌 樓主係咪柒左

打手月薪幾多

each reply $5
each post $8

尹志平律師嗰到我忍唔住笑咗

屌 仲高人工過我

block撚你條早泄狗，早死早著喇狗閪

報驚 快報驚 流出=冒充

收件人: 樓主

Ching好搶口

連巴終於收到高汁會員認證

好想尹志平過埋黎比多次個認證我

你好撚煩

你條垃圾食屎啦，搵到工未呀

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

改圖都改得差過人

驚一驚 然後得淡笑

波台d人真係

哈.笑死人

足波撚係低質啲垃圾啲

返高登？ 不了

智障熱狗打手

其實點解仲唔 BAN 依個柒頭 ?

閱

連尼住同青政邊個柒d